廣東16萬公安誓師 重裝練兵

【本報訊】香港每星期都有大規模抗爭，繼早前駐惠州的解放軍陸軍第74集團軍曾在湛江舉行反恐訓練後，廣東公安昨日舉行誓師大會，內地軍事網更以〈敏感時機，廣東16萬警察重裝大練兵!〉為題報道，意味深長。

網民質疑具阻嚇意味
據《南方都市報》報道，廣東公安昨日的大動作，只是為中共建政70周年的安保舉行誓師大會暨夏季大練兵啟動儀式。從內媒報道直播的畫面可以看出，廣東16萬警察除全副武裝外，還出動大批裝甲車、直升機等重型裝備。

據悉，誓師大會在廣東全省21個地市分會場同步舉行，主會場則在佛山舉行，全省參與誓師的近2萬人。之後各地公安將在夏季舉行防暴等演練。

內地軍網報道稱，廣東公安廳長李春生、駐地武警部隊主要官員昨日均出現在這次活動啟動式上。

李春生早在今年1月28日的廣東省人大會議上曾表示，2019年是政治大年，西方敵對勢力和境內一些人聯手制訂一些行動綱領和計劃，準備製造一些事端。

為此，李春生當時就表態，將堅決守好南大門，並制訂相應的整治計劃，包括整治高校、網絡，打擊網絡政治謠言和有害信息等。在香港逆權運動持續，駐港解放軍會否出動的議論中，不但廣東16萬警察大練兵的消息令人關注，早前駐地惠州的中國人民解放軍陸軍第74集團軍亦在廣東湛江舉行模擬反恐的訓練，亦曾被網民質疑具向香港示威者阻嚇意味。

快來吧！殺香港人！ 包你支那人飯都冇得開

快

落黎買奶粉？

好撚驚
驚到起晒水
快啲落嚟

好驚啊

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

收皮啦解放軍
摺被你地就叻

好驚呀 快點來

快撚d啦 幾時黎?

搞場大龍鳳都只係被"網民質疑具阻嚇意味"

一國一制

取代香港警察
condom仔

佢地係準備鎮壓廣州起義
因為我地輸出革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

more, 練到fit 曬再反攻大陸，打7班北佬

快啦

收皮啦又嚇人
一國一制先同我講嘢

解放軍你哋是旦揀張啦

巴打 講得好

落黎扮狗

55555

有冇人數過呢一個月見到幾多次呢類新聞

老解來了我帶路

解放軍都唔驚 會驚你班傻閪公安
個撚個瘦到成條柴咁 分分鐘企喺度都中暑

香港已經有公安啦怕咩

即刻過黎喇
小小香港攬炒整個支那
十分值 非常值

仲練？Come On baby I am ready

commie this way

唔出死全家呀

快！

得喇得喇,威喇威喇
講左攻台講左幾十年,肯攻未呀

大家嘅反應

佢地係咪得兩三千人仔一個月?
如果搞眾籌 佢地係咪最平嘅傭兵?

唔怪得中國要搞咁大
等解放軍入埋香港
就名正言順接管香港
廢除基本法一國兩制
再順便拎埋香港幾萬億外匯儲備

佢一黎就可以係屋企開冷氣睇直播

快啦 !

網民好期待

屌你
說好的解放軍呢
公乜撚野安呀

中共入面都分兩批，出兵vs唔出兵，兩邊內鬥緊

都係果句
你黎咪返屋企睇電視

你估後生仔傷d定係既得利益者傷d?

✔✔

快撚啲落黎啦 成個大陸就黎得番香港呢個大水喉未收皮咋 香港收皮你大陸都唔會好過得去邊

俾小妹講啱咗

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

快啲出 唔出正契弟

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

巧京京

喺就快，香港經濟bye bye ，大陸就支爆啦

有生之年看到支爆 喺我最大心願

快啦
連登民調都成萬正皮
喜迎老解屠城

想笑撚死人咩，打台灣講咗幾十年都打唔到。打香港，講返一百幾十年先啦

殺香港人
上面餓死一半人

長官們，黎到我請你地食譚仔洗塵

16萬公安呀，即係支那少咗16萬啦，怕唔怕後欄火燭呀

姐係我地揸撚住佢春袋啦

巴打知唔知昆侖銀行 有冇得講吓

原來以前打仗鳩吹百萬大軍係真

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

咩料 農民工asso

笠水就咪撚聲大大

留係大陸摺被啦傻尻

快殺
唔想再溫水煮娃

Ok noted with thanks

麥當勞叔叔.gif

中國都成日入侵台灣水域，台灣係咪就嚟亡國喇

廣東省摺被大賽？

幾時黎啊好驚啊屌

靠嚇

操你妈b 有种快点来清算港人
垃圾公安 薪水只有皮毛 还敢来逼逼
操你妈的

黎未呀
真係好撚屎忽鬼 成日泣泣漾漾

幾時出解放軍 快d殺晒我地

快啦 攬炒

黎囉 未撚驚過
快撚d

以前讀health study miss講過脷底丸同偉哥一樣都係令啲血流動得快啲
你班支那蟲食偉哥啦 食多啲馬上風

平時冇練開?

屌你出未呀，騎牛都到左喇

支爆講左咁多年，爆未呀

惠州d女人比香港屌撚到鬆晒班男人先有飯開咋 依家黎反我地？

八一解軍節咋掛

建軍節

香港人每個禮拜日練住兵等你
唔嚟正仆街

等到我老死都未黎

得啦 叻啦
做返幾年熱身先啦
肉酸

快點落黎表演摺被

快啲嚟我就可以返屋企訓覺等攬炒。唔駛晚晚睇直播。

係咪係時候輸出廣東獨立

屌想點啊 要放軍落黎就快撚啲
剩係識嘴炮

準備去買奶粉?

如果真係咁順利佢地前幾日開完記招就一早出左啦
美國佬部住唔敢出咋

取代香港警犬

入職二萬五呀拿

融合完炒撚哂你

練大隻黎搬奶粉

夠膽打落嚟就同佢攬炒！

Me ho lung scare ar
Diu your lomo hai

佢地實戰經驗少
我覺得有機會搶到軍火

做咩啊? 準備一齊摺皮呀?

所以幾時有坦克車?

驚閪呀？

我要解放軍啊屌

please come

快 落黎屠城

支持出老解
有老解自然唔需要黑警
黑警就大量失業

真老解練過咁多次兵

釣魚台、南海、台灣

出過兵未？

唔係落黎就算啦，嚇到邊個我諗得班淺藍會驚

共享粵港澳大灣區武警資源

大家都係大灣區

又係度打飛機
想入黎點會誓師 梗係突擊
做畀自己人睇 打完飛機 返屋企訓啦 武警

唔出正契弟

點啊，解放軍嚇唔到人就換公安？

來打鳩香港啦

一個香港可以換你哩粒全球毒瘤一齊仆街 抵到爛呀

我哋每個禮拜都有幾十萬人反對陷阱劣蛾政府啦

我好撚驚呀

痾督屎都要開誓師大會

悶唔悶d呀
係嚟就快啦
垃圾解放軍

其實大家都誤會
近排調動解放軍的作用

除左靠嚇香港人
實情係用黎震住廣東
佢地好驚成場運動會燒埋上去

解放軍係唔會過黎
因為香港仲有好多利益

多撚餘

哦

真係公安嘅話應該連被都唔識摺

引廣東公安落黎，然後廣東人起義

輸頭注起你中尾注

唔落正仆街， 成班都無撚腦

練點摺床

衰撚過狼來了

而家係支那羊來了

咪搞
支那人無誠信, 分分鐘收咗錢唔撚認數

機會黎啦飛雲
係時間迫佢出解放軍

仲講呢啲?問過口交部未?

講咗十年嚟未？

夠膽咪出囉, D錢救唔到幾耐
sosad]

公安無權拉人

急不及待想玩玩了

嚇鬼咩

驚廣東佬借機作反姐

快啲落嚟呀！

有咗同等資格D農民仲唔衝返入城市同班城市人做爛市爭職位爭學位

吹到16萬人
每個一百都收返千六萬維穩費

夏天咁熱，小心好似上次澳門出動咁中暑呀，都係摺下被算啦

放支那公安落嚟到時黑警個個都要拎返三千蚊, 有牌爛仔仲唔第一時間反你港共正苦

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

who fxxking care

noted with thanks

So?

呢個要拎去做文宣

provided多數香港和理非過到遇襲反擊天公地道呢個心理關口

等咩 快趣啲嚟

來啊！

好想廣東道睇坦克呀

李漢民真係驚架喎

快啦屌

廣東咁撚大先16萬公安 香港丁屎咁大就有3萬幾黑警

仲未講城管交警個D

驚香港把火燒到上廣州咋

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

得個樣，食屎啦

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

落晒香港，全國革命

調左一批嚟
即係有一度少左
十個煲三個蓋

屌 幾時出解放軍，唔洗綀兵靠嚇 快d出黎

要射了

警察失業了

不如登報叫佢出解放軍好過啦

黑社會

Come come !!!!

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

幾時黎呀

好呀 落黎取代3萬警察
快

我發宇宙通行證比你
快啲過黎

香港人：談，大門敞開；打，奉陪到底

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、和澳門剔出發展中經濟體。

無知一問，香港會有咩影響？

落黎香港啦廢兵，屌你老母嚇鬼呀

快撚啲嚟！唔嚟正契弟！屌你老母！！！！！！！

仲有中共急於搞大灣區，就係想再用假大空黎cap水，當中香港係最關鍵一環，無左香港唔洗諗可以揾到外國水魚。而我地每拖一日，佢個大計就要等多一日，所以佢絕對唔係想像中咁無㪣

我覺得佢哋冇膽出，反而驚個思潮蔓延到廣東，練定方便鎮壓。

唔黎正傻閪

我驚到不要不要的

係就快撚啲
唔好又唔出呀

認真有無人識上邊d人
幫我傳一句 係出就出咪撚on99放假消息

廣東係革命基地

快啦屌 出嚟散步有柒用

屌, 無撚用.

快撚d落黎啦𨳒你老母

洗唔洗咁驚 又整假新聞 中國真係

呢個好
請廣傳

練摺被？

16萬人一齊係到摺被, 幾撚壯觀呀屌

唔落正契弟

來攬炒吧！

快啦，等咩啊！垃圾支那仔

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

香港一收皮，你班磨碌屎都冇得食

越細隻既狗吠得越大聲

快！落香港屠城

屌 有聲
拎埋來做meme圖自己用

綀撚飽佢啦 落黎攬炒

廣東獨立萬歲

廣東自己有咁大隊軍隊又有錢自己養

仲使驚北佬咩？

黎啦 公安 你一黎 你估邊個仆街d

仆街啦今次 要快d去買奶粉洗頭水

如果失去自由 我寧願同你死過

中央好驚地方自己有重兵，唔可以擁兵自重

禁撚錯負評 屌

到時真係be water
最撚大鑊係有錢佬商家班on99

其實真係練兵都唔一定搞香港
支那自己經濟都死哂，內亂就緊架喇
武漢個邊又無哂消息，話唔話根本就泥菩薩過江

佢係要清洗就玩突襲啦
洗乜高調練兵比人睇
得個嚇字

黎囉, 落黎香港開槍, 支爆屎都無得食

打公安算唔算襲警

武警跨境執法？

好撚驚呀
屌你老母

落黎練兵啦

叫城管落黎得人驚啲

我真係好撚驚呀

依個國家遲早實谷撚爆
成日話打又唔撚打
但佢地又極度憎恨香港人 台灣人 日本人

支持公安取代香港警察

開篇文啦

慳返啲軍費啦

唔黎正契弟呀！

16萬人一齊摺被破唔破到健力士世界紀錄？

講到明唔會出，而家港狗就做埋解放狗果份

好撚驚呀
屌你老母快撚D黎

都係戈句，快啲派解放軍啦，等緊同有錢佬共產呀

屌你老母係就落黎啦,搞埋曬d小動作,真係妓女都比共產黨高尚你地連尊嚴都唔俾香港人,無人會甘心做你隻狗囖

行緊，但中途中暑🥵

I 保護發展中國家的特殊規定及機制

2 . 《關稅與貿易總協定》第 1 8 條容許經濟只能維持低生活水平並處於發展初期階段的成員國，在《關稅與貿易總協定》框架下享受額外保護措施。發展中國家也可以暫時偏離《關稅與貿易總協定》其他條款的規定。

3 . 《關稅與貿易總協定》的第四部分為發展中國家出口的產品進入世界市場提供更優惠和可接受的條件；而在與欠發達成員國就削減或取消貿易關稅和其他壁壘的談判中，發達成員國並不期望因其作出的承諾而獲得互惠。

4 . 在 “ 普及特惠稅制 ”中，發展中國家的出口可取得發達國家的貿易優惠，並獲豁免履行 “最惠國優惠 ”待遇 。

5. “授權條款 ” 則容許發達國家在給予發展中國家差別和更優惠的待時，偏離其 “ 最惠國 ” 義務，並給予發展中國家 “ 優惠進入市場、非互惠礎，以及彈性實施規則和承諾 ” 的待遇。 “授權條款 ”同時將 “ 普及特惠稅制”中的十年寬免期變為永久寬免。

II. 《 世貿協定 》 下其他主要特殊和差別待遇的協訂

6 . 根據《與貿易有關的投資措施協定》的規定，發展中國家成員可暫時偏離有關的規定。發展中國家成員可在較長的期限內取消根據第 5 條 第 1 款進行通知的所有與貿易有關的投資措施。

7 . 《服務貿易總協定》訂明，發達國家成員應設立聯絡點，以便利發展中國家成員的服務提供者獲得與其各自市場有關的信息。在有關具體承諾的談判方面，個別發展中國家成員可有適當的靈活性，以開放較少的部門，開放較少類型的交易，以符合其發展狀況的方式逐步擴大市場准入。

8 . 《與貿易有關的知識產權協定》訂明，發展中國家成員有權申請 再推 遲 四 年 (原訂期限為一 年)實 施與貿易有關的知識產權的 規定。發達國家成員可提供有利於發展中國家成員和最不發達國家成員的技術和財務合作。

Come
Burn Hong Kong down
Tear down Hong Kong !

佢地終於除左練摺被之外仲可以練其他野

慘啦, 好港好快無晒奶粉賣

出啦

快d黎啦
唔出正契弟

次撚次9 up

驚閪你呀

同志們，這邊走

COME！！！！

每次大陸做呢啲小動作 就諗起

多到數唔晒

肯出解放軍未

我好撚驚呀 屌你老母

唔好得把口 屌你老母

快plz

求下你地南下香港

快啲落黎啦屌
仲哂乜撚嘢馬
收皮啦

如果啲數全部係真 應該開篇文激勵士氣 同大家講捱落去就有轉機 雖然所有野都唔可以停 但有陣時有支爆既消息可以提高士氣

真心好驚

Sir this way

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

樹皮都冇得食

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

出左未？

快撚D啦仲9UP

劑劑都笠水

網民質疑為蔡英文助選

支持解放軍嚴守我黨指令掃黑除惡
快d收condom仔皮
一國一制萬歲

又出口術

練十世都未練完

俾浪仆暈
俾熱氣焗暈

無論公安/警察都只不過用黎維持城市既基本秩序,
你咁高姿態展示人手/裝備, 即係話比全世界聽你D城市好唔安全啦
一個真正有良好法治/秩序既社會係唔需要有咁多公安/警察架。
反映出中共依家真係好淆底,維穩費應該洗得七七八八, 先用D咁低成本既方法靠嚇

好驚啊啊啊啊，驚你唔嚟

支持香港獨立
支持大灣區獨立

咪臭係
北佬好驚廣東跟埋香港獨立
廣東如果獨立，北佬抽邊度兵去
都會有骨牌效應

推

記唔記得中史教秦朝點樣崛起
商鞅變法，軍功
你願意幫秦國賣命打北佬，拎首級先去換軍功封侯
大撚把人同你賣命

固定月薪同跑數系列

香港個批仲要大把錢買世界最先進靚裝
吊佢老味
香港組軍隊根本一開始就玩5星裝
只要有埋軍校訓練好同指導就fit